點解啲人搞到好似李嘉誠死左咁

個個又respect又搞啲咩回顧又盛，退休姐大佬

原來已經有巴打開左post